香港人口750萬

至2018年底，香港人口750萬，6月9願意出來遊行既有100萬，佔13.33%；願意留守到12點，大概5萬、佔0.0067%；肯衝嘅，不足1000人，佔0.00013%；不顧一切向前衝嘅，

十個都冇